推上水為北區主區 集合大埔粉嶺上水

呢幾個月各次發夢/和理非
我都覺得北區各地都有所不足但同時好大潛力
可惜近乎完全新手村

大埔 和理非區
見到連儂隧道就知道可以競爭為18區代表作
好多人願意出嚟和理飛
每次人數好多
但主要食完tg都仲好多人淆
勇武只佔少數
而且地勢好差 好易比狗咬

粉嶺地勢差
都係新手
見到琴日大隊散晒同埋好多人比狗咬就知乜料
上水相對比粉嶺大埔又較好形勢
但都係好多中學生/新手
真勇武唔多
但過去兩個禮拜成績唔錯
裝修都好成功
4號晚都見有好多人願意出嚟
而且到而家都仲有好多大陸人
如果啲狗有乜動正
好話唔好聽都有大陸人攬炒

集中北區喺上水應該對各區都有好處
溫馨提示
勇武唔好出晒去要守護自己區
和理飛/新手都唔好成日咁亂/淆底

其實上水地勢都唔好得去邊

三地嚟計算最好

大埔撚表示G持
大埔冇路走不利be water
基本上喺大埔搞等於送頭

但大埔入上水 有咩事都係無得走

係

PTU總部喺隔離喎拉到直送新屋嶺或者直接送中都得

要多d 哨兵

啱丫 而且真係要集中返d手足

支持 推爆佢